[jj插熔岩] 我想問呢張gif係來自邊度？

一直好想搵

推

tvb

嗯

寶你老母可夢

關鍵字：男仔、眼鏡、搖頭、日文

唔洗唔該

有冇人知

無人知